[7月新番]狂賭之淵 第11話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

線上

改結局?

仲未睇 求唔好劇透住

??

改結局係唔打清華？

直接打會長？

唔會啦
下集清華應該會衝出黎柒

夢子配音係啲瘋狂位好似唔夠放咁
會長把聲比想像中柔弱但效果又好好

仲有幾多集？1集清華實好趕

應該13集？

演技黎講
都係沢城好過早見

全12話(預定)

呢套野 顏藝

咁應該冇清華

露娜係咪唔會儲

其實生豆田都幾撚慘
唔係呢間痴線學校一定做硬成功人士

其實會長幾正(*´﹃｀*)

但係日本政商界既入口係百花王學園

綺羅莉同莉莉香

清華個度都好睇
竟然無

下集改左打牌
門之塔睇OP奶額頭當睇左

零式nim?